初選個日好多狗嚮往現場查過 點解唔講明係犯法

要連根拔起所有反對者
包括60萬投票人

樓主你可能以為自己批評緊警察，但其實你暗示緊警察講明係犯法拘捕就合理。
依種思維我唔同意。

你乜嘢邏輯嚟㗎
如果你認為犯法
響正你面前做你唔係警告唔拉
即係你根本都唔知自己做緊乜
憑乜要市民去跟

仲有 佢要生安白造
點都係隨便警告
Foodpanda就係例子

林奠話佢之前已經講過初選有機會犯法不過是9但啦 咩罪只係手段 目的只係想拉曬啲領袖人物姐就算有冇初選 佢都會揾到位入

到底你係幾時產生「喺警察面前做某件事，佢唔拉你依件事係合法。」嘅錯覺。
一嚟有時警察會隻眼開隻眼閉，有時啲人亂過馬路，警察都未必拉人架。
二嚟有啲案件需要時間調查，佢依一刻唔拉你，從來唔代表佢日後唔會追究。

樓主依種思維實際上係認為「警察捉得愈緊愈好，最好見人紅燈過馬路都即刻拉、見到有咩文宣海報都要即刻拉哂所有人」「唔好有任何隻眼開隻眼閉的空間」「唔好調查，有咩懷疑拉咗返差館先講」。
如果警察照樓主意思做，情況一定比而家仲差好多好多。依種post依一年嚟我見唔少，唔該改變吓你嘅思維唔好害人。

樓主：有冇搞錯呀？初選嗰陣明明好多狗喺現場，點解你地當日唔咬我呀？
狗：咁下次我即刻咬你囉，滿意未？

咪撚左膠講大道理
你覺得今時今日政治檢控
會有隻眼開隻眼閉嘅情況
你走黎合理化佢事後拉你先係on9

用下個腦先啦
Foodpanda有張貼紙 冇嘢都照屈照拉
咪撚再合理化事後拉人
或假設初選可能犯法

你合理化「警告完就可以拉」仲on9。

冇人講過佢事後拉你係合理
但係你真係思維出錯
話人前可唔可以諗下自己點解比人話先？

我幾時有合理化警告完可以拉
係你合理化當面唔警告事後拉

你假設事後拉係可能犯法係咪仲on9
以後樣樣野發生完 再屈條罪返轉頭拉人

我係狗見你中陷阱唔通提你水咩

後知後覺

支式法治最偉大既地方
就係你今日可能犯緊聽日既法

又唔叫

唔係中陷阱 初選係無犯法

係支共終於覺得時機啱
可以去口頭釋法/加法律
所以就返轉頭安條罪去拉人

好似快必 明明無犯法
港共見唔順眼 就拉佢返去先
再作返條罪落去

正解

搞清楚先
係「你」覺得冇犯法
呢度既人都講咗好多次好多次
你用常理去證明自己冇犯法冇用
你面對共產黨, 唔知佢鍾意秋後算賬
係你既問題, 係你讀歷史唔夠多

基於我上述講既野先會有人話你知35+冇用
你要做就係要推番佢, 一係搵更大既勢力收佢皮

樓主你想表達的意思係「初選無犯法」。
但係你用「黑警初選嗰日都無警告/拉人」嚟支持你的論點係錯。
你其實係將初選依樣嘢有冇犯法嘅裁判權交咗俾黑警。
同埋如果事後唔拉得，咁警察一定有理無理拉咗先。
依個係你嘅思維錯誤。

龍門任佢地擺

同埋無論係香港定外國、97前定97後，從來都無「喺警察面前做都無即時俾人拉 = 無犯法」依樣嘢。
如果你想表達「初選無犯法」，應該搵其他更好的理據，而唔係用一個錯誤、甚至觀念有毒嘅理據。

其實你明唔明佢講緊咩